廣東打工仔紀實:在廣東辭職回家第五天了，今天去戶外挖竹筍回家做菜吃

成堆中國佬安慰自己開心最緊要
當日出省城打工就係因為搵到錢, 現在係工業商業全死無得唔走
-------------------------
女人仲慘, 成堆女人要比男人騎

現在成堆中國後生女做雞,呢堆女人白坐成日唔會有生意

成堆地改左去起樓, 商場,停車場

挖竹筍頂唔到好多人, 現在工廠唔係一間間摺,係全個工廠園陣亡
好快要食觀音土

'食土饃真正來源雖不可考，但是土饃大會新聞一出，有網民回憶說，曾看過一齣電視劇，在鬧飢荒的年代沒吃的，最後吃觀音土，因不能消化，最後肚子脹死。在尚未發達的年代，大陸大多為務農的農民，需看天吃飯，遇上鬧飢荒時，觀音土就成為吃完樹皮、草根後果腹對象，「大躍進」後演變成大飢荒，觀音土也扮演相同角色。

觀音土因食起味道有些糯米味，因此又叫做糯米土，是白泥巴，有的地方稱之為「仙泥」，顆粒細膩。據悉，食用觀音土的做法簡單，可以做成泥丸子，放點鹽用水加熱，食起像糯米元宵。人吃了觀音土會有飽腹感，儘管能夠抑止住飢餓，但若大量食用，人體無法消化它、也無法排洩，只得用竹籤、樹枝、手指掏，令食者十分痛苦，最後會腸胃潰爛而死。'

支那自己整個病毒攬炒全球仲玩死埋自己經濟

現代中國革命

啱㗎勒！餓撚死你哋班死支那就啱勒！
你做雞都無人屌你呀！

輸了
遲d屎都無得食
仲搵兩隻五毛放負把撚咩
想放棄了 支竹

回鄉創業

水退後女人可以靠閪生財
男人

洗毛巾

班工人一齊返走挖既話 真係草都唔夠食

食樹皮啦

聽聽下 個首歌又 幾好聽

又幾正

正常人冇野食都係唔會食泥同樹皮既，係人都知依d野食左會死，多數係飢荒餓死既人都係前一日仲覺得自己應該捱得住，點知第2日就虛弱到落唔到床，然後慢慢等死

大多數人就算餓死都唔會易子相食，寧願捱餓，有咁多人話自己做過係因為幸存者偏差

內循環

男人可以賣菊花

推

好多雞供應

Ｄ雞多到

我睇過依條友啲片，早排話三四皮人仔去做生意

先唔計三四皮可以做乜，我假設佢目標係搵二千人仔一個月，一年二萬四，即係佢生意年回報要超過五成，賣白粉就有可能

They deserves
藍屍應該去中國陪韭菜食草

業力果報。

大陸有啲省食樹皮好叻，識揀嚟食，樹皮唔係隻隻都食得

依家學定野外求生，睇下依啲昆蟲同植物食得，遲啲打仗都唔會餓死

現在係連去深圳工行得最低級的打雜都要上床,買位
中共就人為製造李子柒現象

賣唱可以變明星,村姑可以變知名主播
仲有工廠妹變歌星

其實係獅子山下勵志故事+American Dream的高仿
大把中國最低層SHORT左FF 自己成為下一個李子柒

奧力給

何不食熱乾麵

屌幅圖好正，邊到出？

支那生意成本好低，以前有個撈妹想叫我夾份開美甲店，佢話五皮本，係深圳龍崗嗰面租D屋村鋪任4000零租一個月，搵屋企人幫手睇鋪，日日賺緊。不過一個武肺收左皮

個個發夢做網紅

都要有人有錢買先得㗎

推多d 呢d 片 等佢地有樣學樣 到時係郊區打生打死

以為 觀音土 = 香爐灰
原來「是一種含鋁的矽酸鹽礦物」

觀音土在大飢荒時期曾被飢民當成食物充飢，吃下暫時解除飢餓感。崇禎三年（1630年）陝西大飢，陝西巡按馬懋才在《備陳大飢疏》說陝西人民只能吃觀音土填飽肚子。中華人民共和國1960年代三年大飢荒期間也有不少人吃觀音土。但觀音土並非有機食物，含大量氧化鋁，不能被人體消化吸收，儘管吃了不會餓肚子，少量吃不致命，但由於毫無營養成份，吃久了人還是會死於營養不良。此外，吃了觀音土有會腹脹、手足浮腫、便秘等症狀。因為胃部的填充對飢餓感的減除只起到一小部分的作用，曾出現過大量食用觀音土致死的案例。

~Wikipedia

可能五十蚊人仔都賣唔出一次

慘

支那人又贏左個世界 做雞救地球

個個都想做華農兄弟

疫情前都大一堆做雞啦
有咩特別

有錢男人包起一百個女人
女人再包返起窮男人
實現內循環

樹皮食入面果層
唔係外面硬果層啦

食草可以食一年

4，5000都做到黨主席啦

男人都冇工開，邊度黎叫雞錢？格硬上咋？

害人害己既武肺⋯幾時滅國

唔值錢㗎

邊個係李子柒

啲北妹點解咁正

依家支那雞不斷降價

降價都無用14日

你还有党

賣腎
知唔知點解黨恩賜兩個腎畀佢哋呢
一個攞嚟賣
一個比領導

97 個時咁。

男人慘過女人囉, 女人靠自身仲搵到快錢, 男人搵既都係辛苦錢

食草吧

唔講賣身，就算做正經行業人工一樣女人都係做舒服位，男人就做豬頭骨，真係辛苦位

吃土大會~!

娼盛繁榮

黨計劃一部分：死6億低下階層＝人均GDP go go go

大把男人做服務員，locker 仔

早十年八年，班支那暴發戶玩到無嘢好玩，租農地耕田吃天然農家菜，今次真係返鄉下耕田執牛屎！

污染晒啦

蟻民

最近少左五毛都知咩事

做賊咪得

收地都收埋滅埋村

廣東人做雞呢.jpg

大陸佬有得挖好挖啦
之後俾你啲同類知道之後成個山頭同你剷平佢

幾千年經久不衰的傳統職業，上帝賦予所有女人與生俱來的原始賺錢方式，在大陸得到發揚光大

高科技，世界金融中心，你哋識條鐵

最古老職業

我想知支那𠵱段時期犯罪率有幾多
既然講到咁大獲，無可能少強姦搶劫案

新聞被禁姐
同埋捉到就扣分，買火車飛都買唔到，微信支付又用唔到，仲慘撚過要坐監